戶口有15萬，洗唔洗轉哂做美金避險?

利申：28歲，月入得19k

有冇財經台巴打俾意見

洗埋右

好，你用恒生銀行？

關事?

前2日平 你又唔轉

呢啲機遇自己吼準就做
問得黎個市行咗！

大生意黎WO

其實我冇留意財經野，都係上嚟呢到睇post多

美金咁穩定，想問清楚先，話哂都成副身家

屌你啦蓋清

不如轉日元啦

成副身家轉美金，咁仲點買魚蛋

你真係信CC台班中學生覺得港元會爆
btw 宜家日元抵屌

聯繫匯率就由 7.75至7.85游走
所以最基本係值博率
落去7.75，你瀨幾多
上到7.85，你賺幾多
覺得有蘇咪去馬
你要記住仲要輸掰價

人哋避險係避金管局違約
講呢啲有乜用

15萬咁多 美金一定俾你買到貴晒

戶口4位數字諗緊轉唔轉美金避險

19萬算la

係呀，睇呢到d人成日話支那想搞鳩香港個外匯儲備，好驚我副身家一夜蒸發哂

轉20蚊美金

癢指上返3幻果時all in put啦

15萬直接播人仔博升值啦

窮撚避乜撚野險

財經台無人信呢D
係CC台D被迫害妄想症中學生先會on99唸埋呢D野

夠食兩個禮拜美國M記

應該要轉了

正！餐餐M記加大

日元都要收皮了

等佢穿0.069先啦
十月頭都穿過

換來去旅行都抵

早排先話有機會脫聯繫

係唔撚識字 吹咩

咁應該全世界收皮

係香港住洗緊港幣，避咩港幣險啊

咁驚要避險就唔係避錢險而係避人險啦

美金唔會

15萬咁大筆數 你搵個智囊團傾傾好喎

可能15 萬歐呢？

不過15萬歐，連登仔都當粒沙

成立返個基金

港紙

萬一貿易戰我的国贏左咁咪跌到仆街?

轉人仔

港共：既然大家都是中国人，乾脆刮得多少都分兩份，最多，我拿大份，你拿小份。
支那：我全都要
咁我果15萬渣都冇

我係你就買個百幾萬既保險箱箱起佢，再搵十個人七成廿四小時睇實

屋企有十五罐午餐肉，洗唔洗轉晒做美金避險

點解可以有咁多錢

其實如果脫勾 又唔跟人仔
港紙起碼會升30%
港紙長期因為掛左勾冇升過值
睇少d cc台
cc台d小學雞戶口唔知有冇10萬

轉落馬會算啦

驚你不如買黃金 （實金/金幣）

你望下誠哥有無換曬成副身家就知

認真答你 轉部份
始終你係香港用港紙，
有大病睇醫生的應急錢都係比港紙
美金係防脫勾避險同博加息做定期
但美金都係外幣，美國政府收左皮一樣有風險會跌

咁我轉15萬美金，然後每月人工一半轉入美金戶口，將我d儲蓄轉哂做美金ok?

留返些小做洗費咁

轉10萬，留5萬，然後人工1/4儲美金，1/4儲港紙ok?

得果15萬好心你唔好搞咁多野啦，港府都擔保50萬存款，你不如諗下出年跌完入邊隻股，十年一遇既機會

屌你，得嗰15萬，就算美元跌，你蝕到幾多吖

咁簡單咪就係港紙唔會扑街囉
咁都資產托住 等你個孫果代可能會

真心想知 正字係咩？

All in 利記好過

你得十五萬，要貪都唔貪你啦

跟幣少買比特幣

諗起啲港女去日本旅行 唱得嗰一萬幾千係度格滙率

50%美金
50% rmb

成日美金美金，黃金唔得架咩

好！就洗你老母個臭閪

咁多錢 去搵private bank 幫你搞啦

黃金穩陣好多

冇咩用 最多多一兩千

你避險咁叻，竟然唔識金

陣間輸左錢上嚟呻兩句又俾班怨婦猁追住咬，不了
寧願all in 鏝城，每場1.X倍w, 積少成多好過

改了大手入宇宙通行證

咁厚身家 一定要搵幾個基金經理睇

咪咁能串啦=.=

15萬可以留返買糖食

轉咗美金， 恆生定期有2.5%一年

15萬就算鳩數啦
連登成班小學生都聽佢地講

洗撚轉咩 將每月所有支出用信用卡俾咪得

銀包有千五蚊 打算去馬會轉做現金卷保值

你不如買隻勞

點解成日係d post見個太空空氣清新機衝出黎柒扮係好撚有見解識好多野
係咪岩岩中學畢業以為看破世情既傻鳩中學雞黎

誠哥近派大手掃自己隻1113 真係要走就唔會入場增持

用fx atm 提實外幣走人

勁人少出聲，D活躍人士個個廢喱兼射燈，你懂的

on l 9

work,

你諗住放邊間bank

香港存保就係怕你地班on 9諗脫勾

不如諗下點解好人好姐要保

hkma 越話保，我就越覺得好大脫

到時才做唔駛指意你轉到，等用人仔啦

佢地識條撚咩

仲問實體金好定紙黃金

知識少左D喎

驚港紙變廢紙
到底幾癡撚線嘅人先會唸呢D
仲要走黎財經台將妄想當真理咁教人
你想中共冚家產都唔洗貶低自己智商嘅

Citi bank 穩陣?

黃金?
打緊二戰啊而家

sure la，唔係中資就ok

hsbc, hs 都 duck

off shore 就最安全但太搖遠

真係要保值既就係分散資產或者貨幣, 無論美金又好歐元又好日圓都好每樣有D就OK, 如果樓主真係睇到世界咁灰既話, 當然美元係最好

PS: 得十五萬咁少點分到咁散, 不過有呢個思想係應該既

係呀，今時今日黃金只識合用黎渡落男厠既尿dou到

到unpeg 果日你會唔會切腹謝天下？

你唔見而家恒生出左fx atm?

有冇聽過野蠻人遺產呀，黃金長命過中華五千年，唔識就出少句聲